有冇巴打會好眼淺

記得細細個嗰陣比人屌兩句都會喊
到而家大個咗睇戲睇故
去到啲感動位都會喊到仆街

細個唔會喊亦未試過睇戲喊
人大左眼淺左勁多睇感動戲次次都喊

細個好眼淺
但大個咗好壓抑, 唔會再表現自己真實一面

就算要喊
都會忍到無人先釋放出嚟

細伯好錫你呀ching

點先喊得出黎，個人好頹
睇戲睇劇都好難喊
起碼1,2年無喊過

咁誇張？
有乜唔開心

試下搵日夜少少
咩都唔好諗
淨係專心睇戲
同埋自己一個睇

人大了 開心都想哭

Same here

唔知係細個少睇戲冇機會喊定點，發覺大個左睇戲都好易感觸落淚 ，唔知咩事

禾悶到喊

試過都唔太work
有咩戲係一定會喊到仆晒街個隻？

我啱啱睇既就係未聞花名
我推薦Inside Out同我想吃掉你的胰臟
後者就要真人版

Inside out, wall-e, coco, up
就係依幾套我有喊過下
真人做既戲反而好小有

好易喊 但喊哂就唔會再為件事傷心

外國讀書

🙋🏼‍♂️打個喊露都會留晒眼水

垃圾

你係一個有同理心既人
溫暖又溫柔既人
唔係人人都擁有
請你好好咁自豪

世上只有爸爸好
Love you